hi 淡友 (1254)

熊軍比D力 thx

今日唔敢動作

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：
t=1&s=16&o=1&p=&symbol=110000&search=C|||||||||
Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:
S
(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

好難 除非發揮本性 跟跌唔跟升

係咪又想轉燈

想put外賣仔

其實唔知跌乜柒爺閪同MIKI 都無插

又黎

有北水報復性購物好危險喎

唔洗理由

禁低入貨

好撚難玩呀

AIA同五仔領跌

係咪要轉燈啦

又跌啦好驚驚

港女果種廢 上返DH比我走左牛先得唔得

完全唔敢落場

港女係雞係公廁
cash in泵落爺閪到
你睇北向A股通都送左成100億上去

下面支持240 上面阻力245
而家中間位 唔識玩

垃圾屎

個市唔上唔落想點

爺閪返嚟 又回到妹市嘅年代
港女只會妹下妹下

記者巴又入返熊

真
ATM咁

又想磨幾粒鐘?

吹水多

睇個勢都似

又轉燈啦

驚西
atmx 全部綠燈

收工
今日玩夠了

港女真係廢到核爆，近排玩多咗美女人都精神咗﹐靚仔咗

垃圾
都話會再跌
爺閪 miki都企高
得港女屎咁樣

港女廢撚到，爺西扯晒期都倒跌

港女真係好垃圾

完美撚狗市。。。

跌落去吧

夾爆 高j

完
大家等下個禮拜制裁

吉吉 feel到買咩都夾

爺閪一開 成個post都靜晒

覺得DH DL都出晒 港女將會自磨一日。。。收市返嚟睇睇
你會發現同一個位 無郁過

變咗夜期升
日市跌
日日過夜牛開市熊冇得輸

日市係磨呀

錢錢豬晒啦

等位再開 扯上去 但唔穿245再put
或者跌穿240先開。。。

242呢個尷尬位
唔識玩

十點前行晒所有波幅

磨磨磨
睇黎又可以行吓街食完飯先再睇

每日玩兩次
開市一次
lunch後一次

靜到amumu 都唔玩啦

24220咩事咁大壓力

悶到 快啲閪冧啦

下星期一又242新牛出
係咪又支持位上移

無人玩架啦
熊軍又死得7788

65861信念熊

成支陰燭烏雲蓋頂，我睇你點升

下星期一再熊過

跌落24000俾我走先啦

妹到就訓著

悶市
但入遠熊應該冇死掛

又扯上去

大棍

我覺得可彈高入熊

有啲樣衰嘅頭肩底 啱啱穿頸線 call下先

屌米又開車

我是垃圾

又入返?

no 開市走左一半

最笨柒正股都走埋

屌你老未 工傷又跌啦

正股驚閪望22啦

佢根本俾人用黎控制恆指上落DKLM

食少左3格

不過我收市前都會清一清 星期一驚閪冧

咩number

Same同一位置，同一時間

低位做咩會唔溝貨

好彩走得快 一落返頸線就斬

玩牛熊唔敢溝

溫馨提示：今日星期五，牛熊過weekend 好危險

琴日又係一講number就一堆人跟
唔知會唔會又變Q熊苦主區呢

唉個個都估下星期一會制裁, 好唔好睇埋星期一會唔會大跌再決定斬唔斬

但係你夠膽高j 無膽溝貨
控制個心態 再落場

會 QQ好似企硬
我都搏一搏佢會回
有幾格食

啱啱又開咗張細期-1

日市仲磨過夜市 港女真係好叻

真 今日心態唔好

睇啦 睇咗咁耐唔係唔睇埋佢吓

最多咪輸多幾百點

睇少d 連登同牛牛評論區
堅持自己嘅判斷力好啲

點解星期一必有制裁

12號好似係要交制裁名單既最後一日

可能最後無事

食三格走人

愈制裁愈升
例子: 國安法 (除左第1日有NEWS 千跌果日)

咁都知我成日睇

支牛好多奇怪人咩人都有

又黎? 成村人跟架喎

BTW 威海銀行100%中簽
睇支牛有人抽8手派晒8手 好似買幾多派幾多咁

遲下變左個個都鳩跟

本身就係就睇制裁先熊佢
點知你老美拖勁耐都未出
快手d跌番落去比我走啦
以後day trade 唔賭消息啦

傻仔先抽銀行

奈銀前車可鑒

冇睇一陣又落返去 撚到

我岩岩見住 想賣都賣唔出 食少3格

聽日雙十，中共會唔會同台灣開戰

明知無人抽都仲抽CLS
留名睇一開波就跌

過左幾十年雙十啦
打嘴炮IS OK

諗緊好冇入平安好醫生

打啦打啦

無乜人抽唔係問題
冷門股都可能爆冷
但銀行股低迷
就算平時ipo就算升都唔多

成日都話打架啦
打口水戰就有

今晚精彩

期貨力守50天，10天同20天會唔會準備比50天頂上去呢

收市前應該都係呢啲位，又逼人玩過夜

奈奈睇唔會打
世界大戰即將開始

WW3

睇嚟大家都輸到唔信自己
一有水就個個跟

唔會打
就算打，強大嘅中國都會勝利

我D q熊都冇豬到

g持

美期穩步拉屎中
熊軍歸位未

納dee張put仲係到

你知我知單眼佬都知既制裁同打仗
仲會唔會跌呀

Tesla 水位多d

我都準備加入熊軍

咁即係差唔多啦

威海銀行香港公開發售部分共錄得8714人認講，認購不足，認購僅相當於香港發售股份總數的0.61倍。國際發售部分獲輕微超額認購。

0.61倍係咪啫係本身預咗1000手俾大家買 最後淨係賣得出610手
而且睇返佢仲要係10月12日銀行制裁日上巿

竹竹竹復活喇?

記者有冇抽

邊隻內銀係唔跟黨走

五仔

佢都唔係內銀
係外國勢力

勇武

成手納Dee點好

制裁銀行仲走去買銀行股係乜野玩法
IPO都算要係唔知乜鳩銀行黎呢間

急唔嚟

睇準出手好過日日急追

M記藍店不了

腳仔今日贏到開P啦

買好少第一次玩個股牛熊志在參與

個市大升,手上又無貨先一定要忍
通常呢D一追就反彈

今週末繼續7500

下星期250

勇武過WEEKEND

下 原來你係腳仔呀 我以為你消失咗

玩個股牛熊重好過玩垃圾港女

美佬都點咗穴 晏就繼續妹

未JUMP 呀改名轉運

熊左700 未

我永遠都唔玩牛熊
戒左

熊左中芯

個股牛熊算唔算

未 穿左540就睇返個頂啦
琴晚收市前牛左美團呀

勁過屌米

543就熊佢
食左兩轉

悶悶悶 做嘢先

52165 成交好少

大大棍

可能我玩慣
券商價都冇乜所謂
睇準先買就得

又玩燈制

之前入咗隻51076
見佢日日都跌
今朝起身停埋牌
幾時先有得再交易？諗住溝多幾手

千跌準備啦

巴打輸好多？

收回左喇喎ching

港女

唔好燈，我隻tsla put 就黎番家鄉

係時候向day low進發

薑B又係出面引戰

大家一齊call 爆tslacall put 比例一面倒，大家有錢齊齊搵

唔係仲put緊咩佢

爺閪瀨晒屎

佢想燈

出po燈自己
但係人都知佢熊軍黎

call 爆佢

原來又係奈銀領跌

淡友po既硬淡

過左大選就入市

等閪冧

岩，班牛軍準備打靶

入返熊未？

個個都等冧，咁邊個輸

又妹過
日日都妹

等鬼佬老散輸

好掛住3,4月個時日日至少500點上落

噉你開咗淡倉未

地獄列車？

侵侵話要破頂

係時候入牛

啱啱訓醒 頭先有咩特別？

破左啦，可以冧番

淨係執格仔都然好多

好掛住9月 日日買熊就贏

巴巴破完頂又冇晒力

妹到咁

但9月冇乜熊軍
牛軍就一車車

唔想執格仔
返工唔睇住會出事
依個時勢又唔敢開長倉

所以9 月牛軍死傷慘重今個月到熊軍

慘死牛揮手258 夾到落240

All in 牛 過夜 無得輸

我就係9月頭輸到仆街既淆軍

收到

我仲記得有一唔信邪做牛
即夾

記者姐姐係咪絲黎
係嘅就好多人排隊幫你

妹撚到又冇野好買又冇野好賣

棍絲呢

24150上落40點

依家先得閒玩，今日好似無郁過既

係喎
十三唔見左定改左名

應該都有人幫手

我囉夾撚咗500點 夾撚到痛

首領工程野好忙? 呢排無咩上水
係咪千升先見到你

升呀
249

又到543
好想熊鳩QQ

same

我今次應該忍手
好怕2點棍
但今日543呢個位真係唔差

消失左啦

9月call陣亡既份子

個個月都唔同人ga la

佢個戒J post好似仲有上水話打咗J
或者戒咗賭啫

牛已買

543仲有得上？

GAY

一人一個失蹤人口名單 (入谷舊人唔計)
1. 十三

巴巴弱到又轉燈

美國商會1.4億超低價 沽美銀中心單位

過夜可能有既
但DT應該冇乜肉食
擺明高J

你大賺仲唔走

咁咪唔好番

小注燈佢熊 你地快入 我殿後

諗住揸多陣睇吓螞蟻上市點先

做乜針對我

貪心師

唔會雙頂掛

我驚寫到收市都未寫完

而且我都話今次忍手唔買
口水下都要燈

有美巴頂住應該冇咁易free fall掛

未失蹤
不過輸到醒左 從此不再all in

破頂再轉燈咩玩法

因為G持拳巴

你都好似冇乜再過夜

你之前玩太大

預備滅世棍未

好多被遺忘既淡友POST手足
祝你地安好

仲衝埋DL

跌乜

快啲冧啦

巴巴帶領240

插啦
熊軍手足要開飯

唉dump春

乞衣唔冼食飯

當熊軍乞衣？

熊9988 牛恆指
點輸

施捨下都好呀

baba 率先轉燈

上250牙傻淡

點解講到螞蟻上就港股末日咁?
美帝搞佢付款系統? 美帝本土搞姐

之前每次輸大錢 都因為過夜
有時過夜開市就輸幾萬 之後日市追返平數
不過都已成過去 依家睇準先出手 細注 執執下 有幾千就算

港女好硬守得住

去m記食人食剩既

有騰仔頂住 唔識跌

唔跟升已經唔合理，仲講緊要好硬守住

仲有屌米呀

下星期一就千跌

收市前搵大戶沽騰仔啦

美期跌緊
爺閪磨緊
你想跟邊個升?
港女仲企穩好硬

棍

就咁睇資料
有啲牛熊證係完全冇人買
真定假
點解會咁

原來友邦港交所都衝DL

企穩241
咪妖言惑眾亂我牛軍軍心

跌多d啦屌

熊軍又然

沽爆港交所啦

屌 跌得果30秒

有入Q熊既又然了

記者去左邊 一投降就跌 又多一盞明燈

唔買就唔會輸

輸到傻左

仲生存緊 冇JUMP到

咪gel住先

又入左dark side

上到240就唔會咁易跌
想當初穿240 穿左咁多次先跌到
就知240上面好多支持

我記得佢好似call咗 可能坐緊

輸到癲咗

屌你老味熊軍坐左成日都係跌得三十幾點當我地乞兒咩

其實而家都仲係241以上喎

奈清反手call未
set 240止蝕睇249

佢斬左call 即反彈
之後就變左佛系trader

Hi 院友夠鐘食藥

睇返麵麵祝福螞蟻個post
係咪就係俾佢燈到市都上唔到呢

熊QQ手足安全可以541呢個位食左先
但應該冇乜人熊QQ

真係爺西一番工 港女冇好

搵人沽爆港交所得唔得 好耐之前買左隻熊

熊軍

棍左奈奈

崩盤我有經驗
個個星期五都可以唱

港交所又跌2蚊

我未上車呀

頂唔到要閪冧了

屌又跌乜呀

巴巴 港交所

um.....我個倉得返dji put set咗原地止

又走左先跌

港交所又唔見2蚊

DL仲未完呀 恭介

啊 仲有奈銀

+1
專登飯前一刻入熊
5格就走咗 走完跌多10格

吉吉好苦悶

有賺就好

騰仔咪死頂啦 跌返2蚊先啦

PUT 5號果D 又然

屌你老母港女真係不知廉恥

尋日就圓底
今日圖頂牙?

諗定尾市入乜

又話星期一制裁乜乜柒柒
驚撚左

上呀熊軍, 同我跌撚爆佢

支持

有冇人跟我買左hsbc 熊

巴巴插得好快

斬咗先黎跌 垃圾港女

騰仔咪死頂

黑仔呢個月正定負

想-1

跌唔到幾多 騰仔 小米唔跌

好似有點晏

會唔會好似昨日咁 尾市升番上去

QQ企左好多啦
你唔係想佢轉燈呀嘛

下星期一就會穿240

唔會 企24050收

屌，put得，港女真係廢到仆街冚家剷

屌米落返黎, 我再上車呀屌

加油
唔賭

咁樣插1百點

唔穿24000 大把人信政府唔怕.jpg

傻淡跌少少就打曬飛機
下個禮拜249

做乜自燈

staycation 扑野扑出禍

本港今增約8宗確診 !!! 帝苑酒店多名職員染疫!!!

新人,大家多多指教

頂住呀，頂埋今日先

閪冧嗽

鄧你唔抵
打完即回先仆街 仲要後面無上返243

小注牛先

入牛會唔會不智

仲要吉吉

G 持

是

騰仔咪撚死頂啦

即日圖炒當日姐
第二日又重新出發啦

巴巴冇break咁 係咪人踩人

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，港股假期完結後反覆做好，現時主要在24,000至24,200點附近拉鋸，相信大市暫時已喘定，9月震盪已告一段落，個別股份有望逐步向好。

熊軍小心 我又開淡倉啦

大户派貨

熊咗QQ?

大師出手啦

QQ崩盤

你口水put 我爭小小跟到

口水q 牛

港膠所又跌一蚊

小弟多年炒賣心得:-
1. 勢
2. G金管理
3. 止蝕
4 1+2+3

比人夾左二千點我振佢老母咩

以為佢企硬
點知企一陣就腳軟

快d 穿240 la 慢吞吞

即係可以喺240開call

+1張 穿240就平

見到你地推隻熊0.028 升到0.036
一手都袋400蚊

538.5好似有支撐
今朝都係急插到呢個位就彈

你止咗你張put未

未呀
等埋玩完巴

好少咋

負 個個月都負

落返238好斬啦

我又做傻淡啦

等到238就唔爭在等埋235

唉 唔好啦

人唔可以貪心

玩左成日 終於正數收手

但238都要輸錢
夾咁多日
俾我贏少少都唔過份啦

熊過?

睇緊欲罷不能
啲人都唔靚嘅
講到咁誇張又話全部係靚仔靚女
係一個靚女啲

今次唔係口水call了

可能碌鳩大呢

女大部份都整容/隆胸 同埋好多script

唔驚
234 d牛好肥
跌到235止賺
殺曬234牛就反手call

當一般劇集睇會好d

勁野

咁關靚仔咩事

巴巴係咪震倉呃貨咋

寫238先算
唔敢太淡

整完都唔靚
我唔識睇有無隆胸
不過見對波好硬咁

淆底 5格走人

都叫你唔好架啦
短線真係升番啦
一陣夜期又升

睇仔算啦，昅咩女啫

果然吉吉係最好
夾好又夾淡

Francesca同chloe 兩個人造人
我係男人都情願睇耶蘇算 好撚型

中超好易睇得出
上胸圍個位一夾就知真定假

除非係抽脂值入，咁樣會自然好多

仔都唔係幾靚仔
同埋可能我本身都唔鍾意肌肉

黑鬼同最靚條女一齊沖涼

條女連飛機都冇同佢打

講緊條黑鬼冇L用 ，lum 唔到條女 同佢吹 連打飛機都唔得呀

Google吓又好似真係麻麻
唔知係咪操肌操多得滯塊面起哂角咁嘅

熊軍將會全面進場

Francesca佢個孖潤腸嘴真係頂唔順
Chloe算係咁多個最靚, 同埋感覺佢性格好D

屌條黑鬼？

法蘭西施 晚上向皮豆到 吹爆左條仔

反而黑鬼一齊沖涼 飛機都冇打

BLM 燃有咩反應

比黑鬼屌

未睇到後面

我份人簡單D
鍾意錢錢

應該都係收241咁上下

咁你係咪好鐘意你daddy

唉 24000又守得住
今日DH位就止蝕 唔搞啦

我父母都無咩錢
不過我都好愛我屋企人

奈銀搞事先有得跌

-1張 過星期先

下, 你琴晚PUT過夜咩

幾間屋都冇咩錢咁我老母破咗產啦

都未變賣
而且我都無袋落袋

期貨又轉返燈

升成千點上黎都一直跌架

SAD SAD

奈奈隻熊未夾爆？

佢put，有錢坐到三幻二都得

有無人會熊過

Here

幾遠先？

我張期貨黎
雖然拎走左1萬
不過我淨係買一張應該夠夾2千3點左右掛

純賭

244

咁又唔夠錢

應該好多人見跌番少少就諗住熊過
大戶捉到晒你地D心理啦

但如果所有人咁睇牛過左咁典算

祝你好運我已經脫離熊軍行列
差啲夾爆我

跌唔穿240 wo
比我都牛過啦
今晚美股又升

收穿241應該向下行

勃論

我無倉就買升, 博佢唔穿240啦
最多都係跌到239再假穿少少

唔洗睇美股
夜期根本晚晚鳩升
收市打張+1, 夜晚就可以數錢啦<<娒娒教既

自從上次熊qq輸左成皮之後怕左

依個真
臨美股開市前幾分鐘call定先
美股一開唔理佢升定跌
夜期都會升上去
好on9

唔洗等美股開市
一陣貼住240收市CALL定, 5:15就已經數得錢
ON9仔先PUT

溫馨提示，今日星期五，牛熊過weekend 危險

星期一制裁必定熊過

你買咁近

高開低走

轉左玩中芯熊 幾易玩

7500過 星期一食牛油

牛過 星期一個盤似copy番今日
睇下開市夠唔夠手快沽得切

金城薑老母示意圖

中芯係咪合埋眼熊佢就得

吉過

突然未來地闊天長 趁可以遐想
紅茶香 牛油香 連時光都帶香

大婆同二奶

今晚道指目標290
升升升
殺曬班傻淡佢

有時一彈彈成個幾㗎，特別而家有北水托

見佢一升就熊佢走幾轉就成皮

痴撚線 講到咁易玩

知啦 記者
你今日比人打靶之後就倒跌吖嘛
你會係依個谷名留青史架啦

我是記者(243打靶熊)

入熊星期一收錢

不過少少地玩下好了 雖然點睇都唔會升得返上去

熊軍連羊兩日

唔係呀 彈出彈入咗無數次 蝕少咗
而家又嚟淡倉 總係睇淡個市 會穿24000 但唔知我頂唔頂到
今日DH 做止蝕 希望啱方向

以後買期貨算啦

今朝淆軍先大勝完

記者巴之後有無咩plan 諗住點做倉

242 243熊必須死之外
大勝

渣ga 242都企唔穩
淡友星期一上呀

熊過舉手

IG HSI 24050

好撚癲 咁就18格

下星期閪冧

恆指成五十隻太多嘢要顧
特別啲新舊經濟成日相反咁行

有時又跟下美期
有時又跟下爺閪
估死人

你隻Yee就算頭先開咗故我都睇唔明點解叫Yee

MOLAMOLA 我D內銀升又跌, 跌又再跌多D

奈奈不如直接入工傷put對沖啦

佢幾仙幾仙咁跌,隻PUT郁得都唔快

當佢唔存左 等收息算
穿4蚊後都係底位徘徊

我預最多跌到3.8左右

投行唱好tsla

call爆佢

唱好仲call 咁傻豬，做乜幫大户接户

我同你同船 call爆佢

其實你咩價位入

4.58, 計埋手續費4.61左右平手

即係止蝕左呀?

miki回多d好喎想快d反手call

岩先升番咁多都無止賺既

夜期+1大法又然

夜期一開又係假升咗先

17點

穿240未呀

仲有成個weekend慢慢玩

岩先升廿幾點架
跟住就會再陰升上去
夜晚就有過百點

下次試下啦

曾幾何時夜期+1大法直情係公海度開post吹奏過仲連贏左唔知幾多日

BTW 隻威海銀行垃圾股係咪做唔到妖股倍升果D

amumu帶返起

唔跌都偷笑, 仲想倍升

真係贏多輸少

但我試親戈幾次都咁岩係跌

Set 10點止蝕 日日搏

買港女你教我點贏

暗盤都冇得賺

冇人抽就知啦

Dji又打晒交咁
但啲大股盤前都升緊
今晚應該又chok

chokchokchok

你仲記住黑絲

無波幅好悶

咁先驚

一下爆邊就67

真係青春

誰在破壞氣勢 衝不起插不低
其實借題又發揮
牛在繼續跳舞 熊用制裁作弊
然後夜期被CHOK低

腳巴改名轉運

我幫你

專心係股市既,根本唔需要呢D

解讀：我一條都無呀鳩鳩哈

真係無
淨係想股市快D插

今晚是關鍵
星期一好似美國假期
港女可能自私升

心邪 第一眼見到你話想比人插

爆啦爆啦
牛gel

牛牛哈

+1大法又然

但係你有仔喎

升呀

做淡又做雞

港女威過miki
咁撚勁既咩

2020年10月12日 哥倫布紀念日 紐約證券交易所 開盤 納斯達克 開盤 證券業及金融市場協會 休市

係咪啫係照開

應該期貨照開？有無人解答到

唔好再升啦

升完現貨咪又係閪冧

夜期威日市食屎有鬼用咩

奈奈救救我吧 我一把年紀啦 一次贏錢都沒有

期貨友表示好痛

想試埋轉基轉運有冇興趣

希望星期1跌開500點, 再低走

集氣 一齊求

比個24150黎PUT

沽空係報復社會既惡意行為

鬼叫我買升戈陣佢唔升

等上24700先PUT
呢D位上多過落

垃圾屌米正股坐撚左係到

跌la 唔該

ching 唔係好倉咩

幫d 傻淡祈福

上得247就起碼249>252>258

升未
快d上290啦美股

醉B心地好

咁要睇點上啦
掂完落(之前係企硬定係磨,又要再睇)
定係頂硬
前者機會大過後者

跌啦

走左牛緊係要跌la

molamola 巨棍上，要jump了

嘿嘿

你預夜期會升100-150點

今晚美女會跌！

噉係咪要斬倉避一避先 之後再開過淡倉

等巴士等左成粒鐘屌

夾死班傻淡

啱啱先發現 原來港女企返SMA20以上。。。
我點解仲會開淡倉 使喚傻淡

回番D先再斬
有位先再上番車

過埋今晚先出黎吠啦

週末做左淡友陪大家
大家唔洗驚

嗚 又升啦

夾死人咩

痴線夜期真係晚晚都升

美股冇頂

真係好嬲

嘩
衝呀

怪之升
美匯指數跌到仆街

升呀升

美匯指數 冧
VIX 冧
今晚似要突破天際咁

唔經唔覺 我又被夾緊70點

車已上

70就斬啦

斬啦。。。唉 心很累

其實豬50就要斬啦

到底係買緊咩

打錯

加油，賺多啲。我退下先

睇夜期張圖 見到

嘩！升咁多嘅！

再睇真啲

原來得嗰70點

引CALL

打緊交

好大沽盤

琴晚已經係咁
不過我睇好的

啲沽空單大張到

有冇人用大法又贏

全世界都見美匯跌 VIX跌走去買升
大户會唔會反手沽番落去

的確有可能落去補裂口

都話左夜期會升架啦

娒娒遲D CARRY下奈奈

星期一多數閪冧 放心有爺閪

gun

咁早拍完拖?

一覆完就開咗。。。。

啪完？

Cls nasdaq 日日升

牛熊又返返一半一半
港女又開始難玩 屌

從頭到尾都係我。。。。

港女鞭鞭有力，淡淡rip

港女又搞咩呀

miki就轉燈，港女仲升緊

早知過weekend 牛la

夜期係咁 所以大法先成日執錢錢

又羊幾多

蝕蝕蝕蝕。。。。我個倉只會蝕

未放 羊緊80點

100點食

算鳩數啦 日頭跌係常識

上

嘻嘻有信念

把握機會 小心打靶

個個衝哂去call納dee
升到上天花板

唉。。。我又搭沈你船啦

大法+1已食105點

1分K 無一棍升得穿前一棍嘅頂。。。

去返24100俾我走得唔得

星期一開市就到位

期升到冇brake

大法真係好好用

好綠呀

唔好叫港女, 叫港狗啦, 仆街

升你就升啦, 係要特登快線穿慢線

不過好彩本人已看穿呢啲狗閪手法

一早睇穿曬 每晚大芋都袋錢落我袋

都係玩返dji
納dee好難跟

有冇人熊過左

到啦 我係睇1分K 穿底之後嗰兩棍都升唔穿前一棍頂就斬

25000見

12/10有咩事將會發生？

我

倉在牛營, 心在熊, 他日我一定會幫熊軍報牛

下次跟

星期一一開就250了

屌你唔係熊油咩？

唔好呀未上車

1629 +3 夜期開就平？ 星期一跟

美匯跌到咁

上星期230牛既係要手多平, 怪邊個

10月高262見

其實有咩意義？
之前幾晚都係升到嘭嘭聲
一開市就打回原形再有突
唔明點解咁多人睇住個夜期叫晒春

日市扮死狗
夜市HIGH到

夜期不嬲比人打飛機用

Dji即日補裂口

係啊 所以夜期永遠不過
仲要星期六日 過同賭大細冇分別

因為週末, 港狗不嬲都係咁, 外圍慢升5日, 港狗係先頭幾日急升之後係咁收跌

港狗

打開個袋就有

ok

因為要用裂口去升, 逼9人過夜

夜期打飛機用姐
嚇我唔到既

呢個真 射完就算
唔好認真

個跳台築得咁靚
一陣就表演高台跳水

變咗鐵達尼啦。。。

夜期升咁多

奈b有冇跟用大法追數

我仲夾緊，所以無郁到呀

其實係點?想學下野

夜期好難玩

就係擺係到唔郁囉

CALL LA, 仲望

怕唔怕星期一夾到245 。
rmb升到傻左

見你食左好多日cls cls cls

驚到瀨屎啦

咁你就輸了

大芋開善堂。

升咁多仲call 玩膠咋

大機會

唔好玩我啦。。。我都係想安安靜靜噉生存

CALL左有5-10點食

20點了
算

跟amumu 搵食啦屌 日日賺

262

熊軍去哂邊

無玩夜期同美股 請熄app

膠膠斬左put未
我預升150左右
升咁多 超出預算 好難受

斬咗。。。。。

用大法 宜家應該羊左170點到
但我唔領心 100點夠了
玩牛熊同期一樣 唔好貪心

但之後開市call美女 一call就棍落 中止蝕 隔陣再call 再棍落
蝕得仲勁

我已推廣大法成個星期
冇人信我
孤獨地羊

星期一gun 只怕唔識咩叫搵"低位"
總之1629左右+1 10點再睇

穿咗底，怕怕。。。無力回，唉 要揀樓jump

跟機排隊

睇多陣，如果dji 升得穿28572 開多次好倉

+200了
有CALL都執30點

而家好想開
破頂陽燭

已miss 唔追lu

木箱已穿
鹽家軍又贏

屌 咁都唔跟升？

熊軍正式滅團

Ching未收市

係團滅

仲差奈奈呢隻大BOSS

一支穿雲箭
千軍萬馬來相見

245 夾死佢

大軍滙合

其實淡友多數都輸錢

呢個位守到245 248 都唔係問題

完美miss....

消息市好鳩難玩

根本唔關事 個市龍到不得了 好消息都係助燃

feel 到淡淡好絕望

係咪講我

其實都夾左幾日呢個位 都係時候俾啲沖激